物資同我入黎！！

聽日就係旺角再遊行啦！！！
雖然班狗唔肯批不反對通知書
只係批晏架街足球場嘅集會
但我地都要做好準備，睇返上幾次場war game
有唔少喺前線嘅手足唔夠裝備
相反喺物資鏈同中間嘅手足有豬咀、頭盔同眼罩
所以我喺度求大家
一定一定要將有用嘅物資留比前線呀
記得唔上前線嘅話 普通口罩都頂得住 當然重要加返頂帽啦！！

光復香港
時代革命

推

Push

push push